容我捕捉境外犯 無視法則的囚禁

我哋立條例帶起了眾憤
立法拉唔愛共的人

連絡志安搞黃心
求令港豬轉視線
試令佢遺忘黨的不合理
佢哋多愚笨 我早知

要使世界迎合黨內的預期

利申: 法輪功教會

善心打破0回覆

咩歌

義勇軍進行曲